睇住小米跌到仆街，就知媽咪哥推介既ATM先係最穩

大Dodo

real